[放負］一人一個厭世先會有既癖好

開始懶得睇下馬路有冇車就行出去

行行下天橋好想跳落去

撩nigga

見到人隨街屌死自己老母

上大陸反共

乜9都食
乜9嘢女都食

自己冇咩錢，但都堅持捐錢

成日新聞話啲人死左 好想可以用自己條命救番佢地

開始唔刷牙沖涼

屌柒d唔撚識推門比人既廢老廢青

去囉，依家我哋唔俾你去？

幾時研發到呢個技術

有時唔係咁直接既

係咩？
我覺得同個人衛生有關姐

去建興叫雞唔帶套

唔關事，本身有。後尾有日諗通左萬般帶不走，唯有業隨身，就唔理了

呢個的確係抑鬱症其中一種症狀

咁係維持左幾耐

1歲到16 歲

你唔係問我刷牙沖涼維持幾耐咩on9

下認真？
我成日都唔沖涼刷牙
但我覺得係因為自己懶
雖然之前我都懷疑過我有抑鬱
好多病徵都中
但發現我仲會覺得開心所以就否定左